其實佢對我係咪仲有意思:)

同佢已經分左手年幾 但對佢仍念念不忘
平時都成日留意佢Instagram Facebook snapchat阿咁
但最近唔知做乜尻 佢全部野都好似block曬我
我本身已經好耐無同佢傾過計 點解佢要咁樣對我
我知佢已經有伴侶 我都有留意
但係我無做咩奇怪既事喎
唔通佢到依加都仲係在乎我？覺得自己做錯決定？
希望你快啲翻尼我身邊 現在在你左右的都是過眼雲煙

唔知係咪假膠 不過佢咁BLOCK你似係女朋友想佢BLOCK你
唔好FF咁多

我愛你

樓主 你唔好喊

尼你老母